連登仔冇資格反駁任何一個前線做嘅決定，麻煩你地唔好再鬧

講完

分化po 不推文

提建議都唔得既話我地依幾個月點行過後